Begum allowed to return to Uk to fight citizenship

尋晚睇左
恐怖分子仲可以有本國國籍cls
留佢係英國坐監都係威脅啦

條女英國籍雙親英國出世英國大
如果咁都可以取消英國國籍

同時基於血統及屬地嘅公民權利唔係不能被動搖
咁香港人BNO更加唔撚使平權啦
咁中共剝奪政治權利終身都冇問題啦

贊成英國告佢搞恐怖活動坐終身
但反對取消佢國籍係合法囉

咁你點樣確保到佢返到去英國唔會搞恐怖活動？

係俾佢返，不過無講幾時

咁都比佢返，CLS
冇得告佢叛國？

007出動

對外宣稱個女人喺敘利亞比恐怖分子ko

而家BNO 平左權啦咩？剝奪政治權利終身本身有咩問題？問題係理據同埋過程係唔係乎合公義。自願投身恐怖主義，無左citizenship絕對合理，因為佢可以攞孟加拉citizenship。英國法例本身係禁止廢除citizenship，但係前提係當事人要係沒有資格攞其他國家既citizenship. 係英國坐終身都危險啦，佢可以係監倉招攬人，囚友放監出去又宣揚恐怖主義，或者令到ISIS 做野用任何方法令英國放走佢。

孟加拉講佢地都有審批程序
講明唔收佢
佢亦從來無申請過孟加拉國籍

哩個係High court judgement, 唔係UKSC judgement,不過 Home Office 上訴成功機會低, 普通法地區D最高法院 感覺上偏左

冇得番歸,UKSC 好波